大家諗住點用一萬蚊既進修基金？

分享下

學日文

讀master?

大部分人應該係啦 唔係好似會晒左咁

一萬蚊讀到咩master

quit左U未

幫補下姐

仲未用

想學潛水，唔知有無
之前上去睇過下，又唔多覺有

係咪世都可以用

係

係咪番19 ive夜校唔會認受

佢有個list㗎，睇下你個課程有無係度

一定係學language

學咗日文

係咪1萬蚊學幾多course都得？

係，不過啲課程都唔平

一個language intro都8xxx

有唔少傻尻已經將依一皮貢獻咗畀現代去考ielts

學邊一間呀